# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-29 10:16+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-15 23:08+0800\n"
"Last-Translator: ykla <yklaxds@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#: backup-station.py:45
msgid "Create a new boot environment"
msgstr "创建新的启动环境"

#: backup-station.py:46
msgid "Please enter a name for the boot environment."
msgstr "请为这个新的启动环境起个名字。"

#: backup-station.py:58
msgid "Rename a boot environment"
msgstr "重命名启动环境"

#: backup-station.py:59
msgid "Please enter a new name for the boot environment."
msgstr "请为启动环境输入新的名字。"

#: backup-station.py:77
msgid "Delete a boot environment"
msgstr "删除启动环境"

#: backup-station.py:78
msgid "Are you sure? This action cannot be undone."
msgstr "你确定吗？该操作不可撤销。"

#: backup-station.py:87 backup-station.py:108 backup-station.py:196
#: backup-station.py:226
msgid "Backup Station"
msgstr "备份中心"

#: backup-station.py:88
msgid "You cannot delete an active boot environment"
msgstr "你无法删除当前正在运行的启动环境"

#: backup-station.py:119
msgid "BE name"
msgstr "启动环境名称"

#: backup-station.py:122
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: backup-station.py:125
msgid "Mountpoint"
msgstr "挂载点"

#: backup-station.py:128
msgid "Space"
msgstr "空间"

#: backup-station.py:131
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: backup-station.py:134
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: backup-station.py:138
msgid "Create BE"
msgstr "创建启动环境"

#: backup-station.py:141
msgid "Rename BE"
msgstr "删除启动环境"

#: backup-station.py:144
msgid "Activate BE"
msgstr "激活启动环境"

#: backup-station.py:147
msgid "Delete BE"
msgstr "删除启动环境"

#: backup-station.py:150
msgid "Mount BE"
msgstr "挂载启动环境"

#: backup-station.py:153
msgid "Unmount BE"
msgstr "卸载启动环境"

#: backup-station.py:213
msgid "Entered wrong password"
msgstr "输入的密码错误"

#: backup-station.py:214
msgid "Would you like to try again?"
msgstr "你想重试一次吗？"

#: backup-station.py:233
msgid "Confirm password for"
msgstr "确认密码"

#: backup-station.py:265
msgid "Backup Station must be run with root privileges"
msgstr "备份中心需要 root 权限才能运行"

#: backup-station.py:266
msgid "Would you like to use sudo?"
msgstr "你想使用 sudo 吗？"
